Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Assembly, que realiza uma ordenação personalizada de um vetor de números em ordem crescente:

```assembly
section .data
    vetor db 3, 9, 1, 6, 2, 8, 5, 4, 7 ; vetor de números desordenados
    tamanho equ $ - vetor ; tamanho do vetor

section .text
    global _start

_start:
    mov ecx, tamanho ; coloca o tamanho do vetor em ecx
    dec ecx ; decrementa ecx para o último índice do vetor

outer_loop:
    mov eax, 0 ; coloca 0 em eax para indicar que não houve trocas nesta iteração
    xor ebx, ebx ; coloca 0 em ebx para iniciar o loop interno

inner_loop:
    mov dl, [vetor + ebx] ; carrega o valor do vetor no índice ebx em dl
    mov dh, [vetor + ebx + 1] ; carrega o próximo valor do vetor em dh

    cmp dl, dh ; compara os valores carregados

    jg swap ; se dl > dh, pula para o trecho de código de troca

    inc ebx ; incrementa ebx para avançar para o próximo índice
    cmp ebx, ecx ; compara ebx com o último índice

    jl inner_loop ; se ebx < ecx, volta para o loop interno

    test eax, eax ; verifica se houve trocas nesta iteração
    jnz outer_loop ; se houve trocas, volta para o loop externo

exit:
    mov eax, 1 ; código de saída para o sistema operacional
    xor ebx, ebx ; status de saída 0

    int 0x80 ; chama a interrupção do sistema operacional para sair

swap:
    mov [vetor + ebx], dh ; coloca o valor de dh no índice ebx
    mov [vetor + ebx + 1], dl ; coloca o valor de dl no próximo índice

    mov eax, 1 ; indica que houve trocas nesta iteração
    jmp inner_loop ; volta para o loop interno
```

Esse código realiza a ordenação do vetor utilizando o algoritmo Bubble Sort em Assembly. É um exemplo complexo e diferenciado que pode ser utilizado como base para implementações mais avançadas.